「router」asus ax68u

而家asus有 ax58u/ax3000 同ax86u
以過往的經驗 大唔大機會出隻呢兩個model中間的機？
類似「ax68u」

唔係有隻AX82U咩?

之後樓主會開po 問82u 同58u 之間呢

睇價位 每個level差500蚊 好難係58 同82再 除非58停產 68當加價 但到時82變蟹貨

見ax82u無乜人討論

因為行貨定價太高，比多少少上Ax86u 有埋2.5g port